大家記住 對細路黎講精神上o既欺凌遠比物理上o既勁得多

杯葛呀言語欺凌呀o個o的
番學令佢冇朋友呀之類
會令個細路一世都記住
千祁唔好對警二代咁做

Bully到班狗仔連學都唔敢返
Bully唔係刑事罪行，唔撚駛驚班狗

千祈唔好咁做呀

Project 唔同佢做
唔同佢食飯
唔同佢玩 唔同佢傾計
人人無視佢
依啲冷暴力真係好大打擊

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

大家唔同你個仔做朋友，係因為怕你個仔有暴力傾向，唔好誤會

對狗仔要選擇合適既溝通方式。